日本都係廢老問題 轉向便利店員同車站職員咆哮發癲

日本稱為凶暴老人，話近20年日本嘅老嘢犯暴力相關罪行個案激增20倍！

出咗本書添